點解啲玩具撚咁中意懶係自己球星咁用襪搭拖鞋周街走

唔好同我講話驚波鞋影響腳血嘅流通，又唔同足球撚係咁？

因為啲女見到人咁著就濕哂

人哋啲腳趾唔靚，所以用襪遮住

真心幾柒

我都覺得好核突 但係關你撚事咩

點解球星可以咁著普通人唔得

又來人地之前咪有個po解釋左lo
怕對靚鞋仔磨蝕 同怕焗親隻靚腳仔啊嘛dklm

再係條街到扮射籃動作 我係女都濕撚晒

咁點解足球撚唔會
btw link

拎波拋高少少扮上籃

所以咪好on9 咁撚多藉口 跟球星咪跟球星lo

啲拖鞋又柒

一定要nike拖鞋

籃球鞋又重又焗
未落場咪著住拖鞋先囉
到要換嗰陣拖鞋又方便除又易擺唔佔位

利申唔會咁著，連換鞋都懶，直接著籃球鞋

點解足波撚唔係街到扮射波

因為知道喺街扮射波唔會令自己射術勁咗，唔似玩具撚自己扮穿針聲就以為可以落場球球穿針